美墨圍牆搖搖板獲選「2020設計獎」

You don’t have to be American to play with us

好大陣左味，隔住mon都聞到

呢d staged既相左膠通常用

實有人一野跳起撻鳩對面落地

阻鳩

點樣搵人一齊玩

加州人要一人養十個南美難民就正確

獎門人彈壽司game

拆牆未呀喂 快撚d

只要意識形態一偏左就會俾連登仔打成左膠，但南亞人又唔可以歧視，忽左忽右

你知唔知乜撚野叫歧視 乜撚野叫左膠？
唔做左膠等於要歧視？喂你做人有啲常識得唔得？

你係想用自己錢飬經濟難民 同俾新移民同印度和中國工作簽證（程式員和會計等高薪工作）搶職位或工作

左膠=歧視 囉

你比錢佢 姐係覺得自己高人一等
歧視緊佢渣

見過啲細路都係穿過道牆玩搖搖板

穿過道牆玩

美國嗰邊只有幾個大人玩

左膠呢個term係連登已經用到濫哂
見到啲稍微傾左嘅嘢就即刻扣個左膠落去
但明明大部分連登仔嘅言行都係傾左

閱讀理解0分

指出你成個邏輯都有問題 你到底有冇常識

其實係忽左忽右，歧視公屋戶/綜援撚，地產商被打成地產霸權
簡單講咪憎人富貴厭人貧囉

你連我句野都未理解到，學人講邏輯